Yeah，仲有 4 個鐘就完 Sem，之後返 hall 大覺訓

然後下年再考過

一個鐘做完份卷

又多科 A+